{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47369&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센트럴파크호텔부산"
    },
    "text": "韓国観光品質プレミアに認証された我が宿泊施設は、清潔さと細心のサービスをもとに、清潔で快適な客室を提供しています。 便利な移動と有名観光地の提携割引を提供し、観光とビジネスの両方を満足させることができます。 周辺にはチャガルチ、国際、缶市場などがあり徒歩で行くことができ、南浦駅やロッテデパート光復店も徒歩で移動することができます。 龍頭山公園や釜山タワーも徒歩で楽しめる名所です。 お知らせとしては、ソーシャルディスタンスの段階別にホテル運営方針をご案内しており、チェックインは5時から可能でチェックアウトは2時です。 無料Wi-FiとKT GIGA UHD TV、客室内のミニバー、電気ケトル、お茶、ミネラルウォーター、コップなどを提供しています。 使い捨て用品の使用を最小限に抑え、必要に応じてフロントで購入でき、チェックアウトを延長したい場合は一定時間ごとに追加料金が発生し、アーリーチェックインも可能です。 駐車は無料で利用できますが、駐車スペースが足りない場合は駐車が不可能になることがあり、ベラーダンワッフルカフェや顧客休憩室、朝食情報などの付帯施設やサービスに関する案内もあります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 宿の位置は釜山広域市中区海関路の20で、中央駅と南浦駅から徒歩約3分の距離に位置しています。 周辺には釜山タワーをはじめとする多くの観光地や交通の便があり、移動に便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような認証を受けていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は韓国観光品質プレミアに認証されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室は清潔で快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチャガルチ、国際市場、缶市場などがあります。また、龍頭山公園や釜山タワーも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はビジネス利用にも適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は観光とビジネスの両方に利用できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。ただし、駐車スペースが足りない場合には利用できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやチェックアウトの延長は可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやチェックアウトの延長は可能ですが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような飲食店やサービスがありますか？",
            "answer": "周辺にはベラーダンワッフルカフェや顧客休憩室、朝食情報などの飲食店やサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は釜山広域市中区海関路の20に位置しています。中央駅と南浦駅から徒歩約3分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 431
    }
}